[
    {
        "questionText": "При какой частоте вращения коленчатого вала двигателя проверяется работа шестерёнчатого насоса гидросистемы трактора?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "При номинальных оборотах коленчатого вала.",
            "При минимальных оборотах коленчатого вала."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Чем необходимо очищать генератор от пыли и грязи?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 4,
        "answers": [
            "Бензином.",
            "Дизельным топливом.",
            "Струёй воды.",
            "Щеткой и влажной тряпкой."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Укажите операцию, которая входит в перечень операций ТО-2?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Регулировка зазоров в клапанах.",
            "Натяжение ремня генератора.",
            "Проверка давления в шинах."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Что необходимо предпринять, если из системы охлаждения ушла жидкость, двигатель сильно нагрет?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "При необходимости, залить воду при работе двигателя на холостом ходу.",
            "Заглушить двигатель, заполнить систему только после того, как температура двигателя снизится.",
            "Заглушить двигатель и быстро заполнить систему холодной водой."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Сколько времени необходимо обкатывать новый трактора Т-30А?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "50 мото/ч.",
            "60 мото/ч.",
            "80 мото/ч."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каково значение международного символа?",
        "questionImage": "data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAPkAAADrCAIAAAAkM6dXAAAAAXNSR0IArs4c6QAAAARnQU1BAACxjwv8YQUAAAAJcEhZcwAADsMAAA7DAcdvqGQAAAf1SURBVHhe7d3rVuM2FEBh6Pu/MxU4y8tjguOcu3T294MSYDqJtH2iMNPy+fX19QE08N/jn8DqaB1d0Dq6oHV0QevogtbRBa2jC1pHF7SOLmgdXdA6uqB1dEHr6ILW0QWtowtaRxe0ji5oHV3w3+Bl+vz8fLz3r7Ep26eevvP9FXgfrWf6q3VD20Wyv318tCVaTxMQ+rVuW0/radJb/23tGGg9R8HQT9YLg9Zz1G/9aI1IaD3BXKHvZk+F1hNM2vpu0mZoPdrsoR/NFQ9/bgq5cd1OdOky10OtNNRP6ofEXIeN+jOeuR5n4aF+UjMq5jrs1byqmetB+gz1o1J1MdfhqNQVXqv109LcvLm98/Kz1+88NT4LpTorefcM03nj9U/EnVfvKPdIc6t1QlfSLKBhHxX2MTF3Wn9BvzfK1XONI2Vns3Kn9Ssmu6JZvcgsgnc5vni+D4OHEd/mcdtZ/ACldV+zDPWjrfjhcdtNcO60/qeAzS4uoPjI3GndUfzTtIet+OFx21rYKtF6UX5tifkVP3IPKJ7WnyuYWhGuxT/e80HrXjQ7V/9KcyreNXdaf6J+akXMlTutlzPXlfY93q3vsFPutO7C++hZjXnxHgtI62fmU6qP4rnTei2zX2mV7z+t/8Nkq7odYE7GGloVP1bScDFvtW5119FHwWbuznXNXd9/7fZOwNvfN4ffX7a/LaLUndGzejhWo53/j4AxzcYsuRdWpeoXh/N6FasOnfG4TB6a/pqhdUSocCXTuiXDbxqsR5+7cnlpHXFyc6f1Eio8xcdIzJ3WzXCAuSnrwqZ1JFDmLhsrtJ6vzwHmKP5R0zqmJBjttI40wScZWrfBC1OZyNxpPVnPw/pR2AoUan27RhmQeMv9YPhZAzZzRbw+zPWNJrCba8gZxuAyJnQ9zVLcXP9bretrqIzgmmCuowrv0U7rKMT1OZbWtdY+4E3k5UZ0bz3xsM7rhKf8lqV760zllVzvJnOd4VqO06ZwXkdFHrnTOpZycYyhdRXxcZ+zUzxaR1Hm46B16wzXJf31ZMtcR122w4jWE/B84u3paKd1OfELU/EvbMhwLtC6nHgbmOspaF2O8TyXW62PObTeKGK4zkK2U78nET9XQ04811nzd8mW+rTOnGEwAZPpQOvogtajcYAJczr50Dq6oHUhvuEYTP98SOvogtaxsuPTL61jGspjDK2jC1pHF7SOxe1HdlrH4vZTPq2H4g9NlQQLyFxHO3dbHxfH7vGhH6ebF55+5fbB46f294+fOr093Xz6BRfG12TJ/d2bu/X319fbIf1ZQrYmnGH0BCu/LTtnGHRB6xIcRWZE6xIcReayzSZal2Cuz4XzuhxzfUa0LsFcnxGtSzDXE4kXn9YlmOuJBIvPa1M55noiweJvv4TWJZjriZjroZjriTivowvBXOcMgy44w8hxXp8Lc12O8/qMaF2CuT4jWpdgrs/oVutsLRbAXEcX/LwkIdmRndXW4/vrc+BFbSJaD8VcV9IMC1rH4vb5QuuhOMPE29ec1rE45jraoXUhXmXGU54AaV2Ik/d0aB1d0DpWdjxq0roQ5/Xp0DrmoH+BROvo4m7r46raLiz95XXH6fc63jx+8PiR483rdzbjJtZ2Omc2/RkyG+WZW7wsnPXfJVvq0zpzhkEXtI7qTIb6QOvogtbRRevWla+5xS8xV32t78FwrVq3nvX9EL4P4+3pCjPXEzDXU3BeR122Q4HWsZq/joi0rsLJ24/5SY/WUZE49IvpQ+s5eHkaj9bRRffWma8FeRxgBuY6avGbPrSuxbdiini5EbSedozh+PSb65q8bn35LWEwF6Ep7c4mvm59+RSYr01of4bMCIW5KL5aWLqd91AftOd1dmsQLwJPKZuYdeC1KeZ2f9DQOpKFPbnROjIpQ3/r9EjrNjiyC0SGPtA6csRf5LSOKQmeSGk9X7djzHi8yocsOzHSuhnxkR0xaB2h9E9i4plC64iTGPpA65bEO6GPoL70x0jriGASuvIVEa3DXYXQh7t/I3e/u+Prf9/1px8c/vr4cPGp4fjZ66+0NX6vx3tSmruq/92rsdo4k5Vp/fOSnkrMfbHWS4U+cIaBi4LzkdYLWeb50/CBGD7X0bq9xY4ibxmV1wx9oPUzw63qxnbpzEcGrdcy6ZX2Pcxrhz7car3zkzKumVc+OPXGXHeh2S3zdPx43FW/wXqr9YlW30S3xyswlshjlVxPEJxhvKy6aE6VD94rxlyvqOaC/0TudccCRgNz/bmataXYEh8etx3EBMZrU0eaLXRt646t7+Fx203YJKV1nMUkvok8Mrz9d3pb0e+EZt1COwjf38hHt6H1Kyb7UTb3xD2ND33gDHNlmSt8eyDj7dH2qXgpoQ/M9ReKj/bxbx5fsL99fLQqk8UUe2+u7/e1zzvpRsEXti/Y31aWvqR35zo06ofoqkhjnNcjdB4odR47rcPLqLzURc4ZJk6fk0zNqJjrMFZ2etI6zHwfWQofEzjDhFr1GDNFRcx1qPyM8jnGJXM92jKjfbpyaD3a7K3PGwytJ5gx9wU6ofUEE7W+Uh60nqNy7qsmQes5qrXeIQNaT5OY+7bp4w602n1aT+ZR/NjTbh3fwYqgC/7cFF3QOrqgdXRB6+iC1tEFraMLWkcXtI4uaB1d0Dq6oHV0QevogtbRBa2jC1pHF7SOLmgdXdA6uqB1dEHr6ILW0QWtowtaRw8fH/8D4R0Mw0/+kNAAAAAASUVORK5CYII=",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Дальний свет.",
            "Ближний свет.",
            "Задний свет."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Всегда ли надо шплинтовать штырь прицепного или буксирного устройства при работе трактора с прицепными машинами?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Только во время работы с прицепами.",
            "Со всеми прицепными машинами, работающими на скорости более 10 км/ч.",
            "Всегда."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каким должен быть тормозной путь одиночного трактора с одним прицепом?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Одинаковым.",
            "У одиночного трактора больший, чем с прицепом.",
            "У одиночного трактора меньший, чем с прицепом."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каковы могут быть причины невозможности включения и выключения передач?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Валик механизма блокировки переключения передач занимает неправильное положение при выключенном сцеплении.",
            "Большой зазор между отжимными рычагами и выжимной муфтой.",
            "Не отрегулирован или неисправен тормозок первичного вала коробки передач."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Что запрещается делать при проведении ремонта и техническом обслуживании?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Использовать технологическую оснастку незаводского изготовления.",
            "Допускать попадание неочищенных сточных вод в открытые водоёмы и подземные источники.",
            "Проводить работы без мастера-наладчика."
        ]
    }
]